土耳其渣車

手車勁到。

人車合一

香港好多的士佬都係咁
騎住條中線頂住後面
邊條線有空位就硬 cut

好撚勁

架車係咪好細
點解好窄都過到

係咁窄位車前加速轉2條線

係bor, 可能Smart for 2

癲撚到

痴撚線

算唔算人要惡過車

擺明係專登
有d 位明明無需要都專登cut 埋去再cut 出去

咁樣cut 法
佢都比人砵

膽博膽啫。 有篤油撚。收左皮啦

手車快唔快，其實好睇條命值唔值錢

邊到勁 人地睇佢唔到扭軚就係咁先
好多多餘cut線動作就真
香港唔少 van佬 DC9 甚至 密斗 拖頭司機都做到

淨係頭一分鐘，明明右線完全冇車佢都走去左邊兩條線係咁cut
擺明想拍片比人睇自己手車幾勁

咁唔安全，咁多人話勁？